你地點覆同事新年祝賀msg?

是但回一句牛年快樂?
上司老細就刷多幾句鞋?

Payme QR code

冇覆

大家咁話

求其覆個 sticker

唔知幾時開始，呢d同事gp既作用就係大時大節入面，專sd sticker。

我公司係微信紅包

同事一律唔覆
有親咩

大家咁話！

喺Group A 揀個鍾意嘅節日sticker，Download左佢
然後貼去Group B, C, D
然後熄電話繼續訓覺